{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_006595",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "고성 수목화송정마을오토캠핑장펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは14:00で、チェックアウトは11:00です。 予約人数が追加される場合、ペンションに予めご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 また、ペンションによってペット連れの場合、入室をお断りする場合があります。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約や利用も宿泊施設の規定に基づいて決定されます。 チェックインとチェックアウトの時間は、次のお客様のためにお守りください。 客室や周辺施設を利用する際は、毀損や紛失に注意しなければならず、その責任は宿泊客にあります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式の調理は認められておらず、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。 喫煙は客室内では禁止され、指定された場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 客室ではIPTVとWiFiが利用でき、バーベキューパーティーを楽しめるバーベキュー場もあります。 駐車はペンション内に可能で、野外活動や周辺観光地を楽しめる様々な地域があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは14:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数が追加される場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数が追加される場合は、事前にペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があります。最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペット連れでの宿泊は可能ですか？",
            "answer": "ペット連れでの宿泊は、ペンションによっては入室をお断りする場合があります。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約や利用も宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設を利用する際の注意点はありますか？",
            "answer": "客室や周辺施設を利用する際は、毀損や紛失に注意しなければなりません。その責任は宿泊客にあります。"
        },
        {
            "question": "客室での調理は可能ですか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式の調理は認められておらず、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "喫煙は可能ですか？",
            "answer": "喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "リアルタイム予約時に重複予約が発生した場合、どうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあります。この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "客室で利用できる設備は何ですか？",
            "answer": "客室ではIPTVとWiFiが利用できます。また、バーベキューパーティーを楽しめるバーベキュー場もあります。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "駐車はペンション内に可能です。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのようなアクティビティや観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には野外活動や様々な観光地があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 416,
        "QA": 525
    }
}